夠膽立國安法 共產黨可能已經同民主黨deal好

先賣香港 制裁就頂住一年半載 夾手夾腳做低當撈侵 擸埋總統大位 就賣埋臺灣

純粹FF 唔啱睇當笑話 唔駛起晒鋼